教會歌唔岩音，係咪故意？

Eg 常聽說世界愛沒長鳩 ....
曾做的愛只在乎曾擁有 ....

其實係有心定無意

主能鳩

我知牠能夠

我知衪撚狗

你地做乜鳩

我知狗主撚die零屙驚戈一切

唔啱音先有gimmick引人聽 廣傳福音

係，但有啲歌又啱又好聽，好似十架的冠冕

學陳詠謙

以前個d係因為要就唔同口音，
客家口音、北方口音之類，所以唔岩音，
而家就...純粹填得衰...

利申：N年前聽個教會獻詩講過

你講呢兩句都好啱音喎

我講嘅故意唔岩音係指唔同口音都大概唱到嘅果個音，唱法上

塵俗的愛喎